[法奧砌機中伏] 買完機 點知出事了 （2）

依家下星期一等悠二上門收機
佢check 一日左右
睇下係板/cpu/ram問題

到時再同大家report
搞好再返黎包膠

舊post

[法奧砌機中伏] 買完機 點知出事了

Pin埋悠二回覆

樓主好慘 明明唔係你爛板

都講左唔係我爛板啊

唔係都變係

壞板係咸蛋黃巴打

舊post #774
大家可以返去睇

媽啊 好7啊

我我呢兩日搞埋啲野
就交機俾悠二check
希望唔洗再2133

法奧鑊鑊新鮮 鑊鑊甘

大大力鞭落去

咁大家都要公道既
人為搞到咁

我就俾法奧砌機既
我乜都冇郁過
最多加左隻ssd裝game

換板咪用到4000就算行1:2 睇落去都爽

2133巴

我都有試下問換唔換得板
呢啲決定要等悠二check完再等佢俾回覆我

我個人覺得加錢換都可以接受
因為塊板我簡既
係ram先係佢介紹
同埋我問左係要支援到XMP

我玻璃心碎啦

快啲改名啦
2133（油耳）

點樣可以啲螺絲完全唔啱位+底板都爛埋

暴力解決問題呱

睇下到時咩情況先啦
我唔想再見到2133 呢組數字

佢用左大啲既螺絲嚟上
上到爆哂

張相隻牛D螺絲

插2/4
RESET BIOS / UPDATE BIOS

HOF 行B-DIE, 冇可能唔得

我自己用緊3900X
ASROCK X570 ITX
都係3800 係封頂,

都係用4000 CL19 B-DIE,
價錢仲要貴過你

但有D野要睇遠少少
下代AMD 已經SUPPORT

可能佢預你會UPGRADE 掛

但屌,
B-DIE 高Hz 一定唔係俾AMD用

油二係要屌

呢樣我真新手
我有爬過文 自己搞
亦都上黎問過巴打

我都冇辦法

我方向係短期內應該唔會換住
搞好條ram / mb先再諗

屌 7佢啦,
我估果陣,
NEO 果隻好缺貨,

你係咪同佢表達左你急用呀

冇呀
個張我張2070s 白色都要等

好多POST，所以結論係悠二仆街定樓主ON9

我覺得悠二係好既
有問題佢會處理既

如果俾我簡多次都會搵悠二砌機
因為我真係對砌機係有限公司

老實講
係你板廢
當然唔知你問list既時候係聽邊個人講啦

買廠機仲好服務呀

廠機屌完佢
仲會屌返你轉頭

要鬥惡

Neo一直唔會缺貨
太貴無乜人買
同價對比amd用neo望下3600mhz
識玩amd一般3200mhz窮撚自學超佢老味
任超架

你可以搵返我開既post
我都上黎問過人

依家追返轉頭冇咩意思
除非你想追擊

老西都追擊下邊個叫你用b450m

我剩係想正正常常咁打機
有時間先再搵有咩人睇過我條list

點廢都應該唔會3200mhz cl18 都boot唔到咁廢呱一定某啲野有問題

超ram呢樣野都係第一次
以前都係xmp搞完就算
唔識

所以我先開第一個post
問係咪需要換ram

你乜都唔理用到就咪正常lu
係要多手試下超
咪出現
乖
唔識下次用返intel

個個都推amd
Amd yes
諗住俾人砌 又問晒咁多人應該冇事
點知

未必架
我試用16*2 e die拮去3950x 板用x570xtreme
3600c17黎
同用b die 同樣野
E die 3466mhz就收左皮

橙
所以要惡補下

笑乜笑
用返4*8 xpg z1都好超過條e die
垃圾

個陣4月個個都用呢塊板多
冇人講有咩問題

你自己一開始就揀B450先
仲要係Giga

#2 任天鼠巴打唯一建議就係叫你轉x570

btw
我覺得你用msi / asus既b450就唔駛咁煩

我之前都講過 塊板係我簡既
唔關悠二事

但上x570個budget又真係唔同

同埋我用過asrock板中伏
Giga聽人講會出事
但又未試過

點知

不過你一開始係3600
咁用b450都無錯既

好似有巴打講過
3700x b450板都夠用
但我都冇咩印象啦

ASUS TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) Micro-ATX
Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHz C16 - Black
Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)

用緊以上個 spec
部機砌左一個月都無
有時開機會藍 mon 彈 memory_management code 跟住部機開完之後會上唔到網
要再重開先上得返

想問下通常咩位出事 ?

試下

係夠力推
但超ram係睇手氣

asrock係qc廢
實際唔錯

邊到砌

asrock買aqua就唔錯

用緊asrock 570 itx
3900x 可以上4.5 all
r20 80xx分

a2 b2 ?😀😀😀

係夠
但b450都有好同唔好款

法奧呀

你要tb3就為有買asrock x570
b550我唔會買asrock, vrm太廢

550 只屌msi
我係msi 撚
但佢當時無出570 itx

550 itx好多問題

所以佢先出左塊新b550i
MPG B550I GAMING EDGE MAX WIFI

ram插咩 slot

喂你地講咁多
人地新手鬼知咩
淨知好勁架？
咁要買炸

屌咩, 新手玩咩AMD
AMD 真係難玩,.

主要原因 amd bios冇開放多D選項

avx offset果D function好有用

同埋boost算法太激進

pbo 熱到仆hi hi

新手留名學野

舊時用asrock z77 Ex.3
壞左三四次

我有d驚了

點解

Kingston hyper x predator rgb 3200mhz c16 8gbx2
應該用到xmp呱

1 x Crucial Ballistix 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$690

總計: $690

依條靚啲

窮學生年代計埋啲fd 死左超過10條ram 槽，10個usb port, 用3年就要用風筒吹下先著到

想要光污染

有白有黑
要咩色

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - White
價錢：$750

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$750

總計: $1,500

我個陣係成塊板死晒
Bios 咩都入唔到

換左4次
仲話我cpu針彎左兩條

白色靚

我都用緊白色

最怕b450m超唔到上3600

我見唔係on list ram

你叫油耳幫你試未知得呂得

你叫油耳幫你試未知得唔得

我行4000 xmp 都開到機
但一開game就熄機咁解

要開game先試到

pro s xmp 3600食生菜咁

岩岩望一望...咦咁生性跟番市價
睇多睇67...原來3200

那有pro s

係咪市價真係落場睇先知

b450 tuf pro s

如果用pro s 咁係咪直上x570好啲

B450 tuf pro s
定係x570好啲

x570

570得堆兩千up買得wor

1 x MSI MAG X570 Tomahawk Wifi ATX
價錢：$1,699

總計: $1,699

仲勁過x570-e

咁勁，我xmp 開唔到機
要set 3800 cl 16先得

咁貴

算平了
又平又勁

本身傾想加錢換既
但x570又太貴

咁b550m tuf

呢樣唔清楚啦

amd 超ram 暫時係好弱
對ram 既setting好敏感
你用450更更甚
4代cpu先有大幅度改善

btw
最衰你塊450唔係itx
唔係我同你收
你換塊550 msi 就改善好多

1:2 4000

Msi x570 tomahawk都幾好呀

爬下文睇下b550m tuf 同 b450m tuf pro s有咩分別先

Msi / ausu會好啲
我都問下悠二加幾錢先

MSI 出哂名超RAM勁
睇你自己 有冇需要

正正常常 3200或以上我都夠

一千頭都仲ok
成二千蚊又太貴

落黃金睇睇
大約1490-15xx

如果要買同換 應該搵返悠二
我唔識拔amd

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) Micro-ATX
價錢：$1,249

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS Micro-ATX
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,178

諗緊邊隻好

如果你買第一隻...咁轉tomahawk都係多兩舊水

明顯人地唔想要msi 囉
Btw
如果換ram 解決到
悠二實唔比樓主換板啦

ATX 板黎 唔係M ATX

噢sorry...你隻箱係matx箱？

sorry, 原來係ATX箱
1 x MSI MAG Z390 TOMAHAWK ATX
價錢：$1,499

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) Micro-ATX
價錢：$1,249

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS Micro-ATX
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

總計: $4,597

價錢好似又差幾遠

冇budget : asus b450m pro gaming s

B550係Pcie & io方面改善左 但$$$$

全io
就上x570

x570 matx is shit

唔係依張呀
Msi x570 tomahawk atx 法奧做緊$1699個張
出去買$1490-1550內
你可以上網睇下依塊板既簡介先

pro 4

依塊野性價比無敵...用料又勁

首先要有貨

法奧冇寫預訂應該有啩
中田好似有

邊間$1550內?
睇間間都$1600以上

國慶坊早幾日問過$1520
唔知依家仲有冇貨

藍店不了

咁你落黃金問下嘛
我對上落黃金已經係上星期

塊msi unify 悠二都有貨
問題不大

禁錯左

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS Micro-ATX
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

到時應該二揀一

梳
你望返同價位b550

有錢前者

io有分別

拎多幾百蚊都可以既
拎多成千蚊就覺得唔值啦

A2 B2

睇下記憶體金手指係咪接觸不良

google 左, 係咪用擦膠擦下 ?

係

b550好 有argb,
pro s 冇，我買左pro s 都後悔

B550個張

問下先
星期一佢黎收機 再問

B550M WIFI啦
屋企電視 可以用藍牙投射播片

Smart tv直接開netflix啦

開頭都係咁
但PC有得用D插件用

用緊LG
就算個remote可以當music都係唔好用
打字更加on9

music mouse

個wifi其實係點用？
直接裝佢舊野就可以用我本物條lan
放wifi出黎咁？

普通wifi接收器黎
即係你可以唔用lan上網

但個wifi卡連埋藍牙功能
d智能家電都係用wifi+藍牙先可以聯繫

只係接收？
係咪可以放埋wifi 俾電話用？

你當係notebook咁理解啦

咁又好似冇乜用

可以拉少條線囉

Win 10有個功能可以當hotspot咁用 好似係

追故模式 - 開

咁如果有 照要wifi la都係多少少錢

我用緊2700 + Asrock B450 ITX
果陣美亞買左對Patriot 4133 B-Die
都係set 完3200 CL14 就算.

上左去未

我今朝問緊佢
今日幾點收機
但仲未覆我

剷上去
條友要屌

今晚 1900-2300

2133

冇啦啦 做咩提2133

等聽日悠二幫我check機

悠二嚟咗未？

上個post覆左我啦
佢都等緊收我部機
今日8半收左機了

等result

今日等悠二覆機

好想睇悠二出手絕殺群雄
原來成班連登仔ram 都唔識超

事實既野
仲要新手

用開xmp唔搞其他野

留名學野

Xmp intel先做到世界冠軍

Amd都support xmp架嘛？
除非我爬錯文
留名學野

只係copy 人地xmp profile
xmp 本身就係ram 廠整畀intel 嘅野
除非條ram 寫明 optimize for amd

寫明sup
但⋯只係支援
都未必一定係俾你超到曉飛
講清楚d啦

支援xmp
但又用唔到xmp?

我都係用佢預設setting
支援但又用唔到即係點？

你xmp係上4000
支持即係俾你開到機
好似係掛
Lm等大神更正

intel 平台work

完

如果塊板得3600 條ram xmp後係4000
緊係用唔到xmp啦

咁如果條ram係3200/3600
咁點會又唔support呢?

新手留名學野

仲要係佢test 嘅平台

所以amd 唔係塊塊用到xmp

咁係咪即係amd違反商品說明條例

因為係塊底板問題

唔係塊塊板用到xmp?
本身塊板support 3600
Xmp後3200/3600

但又有可能唔得咁？

唔係wo
佢有條特挑support 到就得

實驗室數據

我出廠前我用我d ram 超到 或者去到qvl 所指定ram 速嫁

不嬲咁架啦
Xmp係intel野
告唔到架

所以我咪話要簡on list ram

其實b450m elite 我覺得唔係超唔到上3200/3600

反正我等悠二秒殺全場

兩位巴打啲講法好似唔同
我有啲亂

你可以咁講嘅
不過果d list 咩ram 都寫行到2666 參考性不大

xmp 係intel 果d 野
amd 用只係照copy

amd 超ram 睇版供電走線 ram 體質
直接用xmp 唔會包work

簡單講
有錢直屌最好最貴
無錢做下功課
問po聽錯人只怪自己

等我爬下文先

最好最貴都唔包生仔架

當年我玩張x470 m7
用xpg z1 3600c17 +2700x
超到4400c19
點會唔關呢

支援 AMD Ryzen™ 處理器
如果在記憶體組件上看到「支援 AMD RYZEN」字樣，則意味著 AMD 合作夥伴已經利用第二代 AMD Ryzen™ 桌上型電腦處理器測試了宣稱的超頻1設定檔。 這些記憶體設定檔還將能夠在先進的第三代 Ryzen 處理器上執行。

咁係咪即係on list 就用到？
講到
設定檔能夠在先進的第三代 Ryzen 處理器上執行。

直接Google 你塊板 ram support list

呢個係另一個問題
Amd support 同 板 support
都要既
所以我咪講到 如果塊板support 3600 / on list ram
咁又係唔係包生仔行到先

如果夾到on list ram
咁就行到啦
係咪咁

睇板廠list好D 因為塊板走線設計 板廠自己最清楚 底板廠提供既QVL 會清晰D

Xmp連intel 都唔包生仔架喎

認真咩 我爬文到依家都未見到fail
新手留名學野

你講唔包生仔係咩意思

真
之前有z490 tuf + tt 4400ram
就xmp唔到
要asus幫佢+返入support list

咁係ram廠問題定係板廠問題

asus
一開始只係+左黑色ram 入list
冇+白色

但佢就係買白色
最後要同asus講返

你自己上網查下intel 點講xmp先啦

特別係關於cpu warranty

產品與效能資訊
1沒有產品或元件能提供絕對的安全性。

變更時脈頻率或電壓有可能傷害或縮短處理器及其他系統元件的使用壽命，亦可能降低系統穩定度與效能。若以超越處理器規格的條件操作，則可能不適用產品保固。 進一步的詳細資訊請詢問各系統與元件的製造廠商。

等我今晚爬下文先

amd / Intel CPU出事都好 唔好提有超頻 有時太誠實會。。。

有結果未，等睇戲

冇 乜都冇

未覆我

好似話
收到機之後一兩日內
最快聽日覆我呱

佢今日開ot 搞3600 d 單
計下條數有撚排

如果樓主星期六比佢
但星期一d 3600仲係代理到
悠二應該得閒快d整比佢

星期六日要用電腦嘛

Molamola返貨期撞到正

我信悠二兩日內搞到既

等到頸都長

Molamola

今日再問問佢

白汁腸準備好

好似過尋日收到機
要check 一兩日

留名等結果

有消息未

啱先打左黎
佢話試緊
3200 3600 都開到機

佢再試多幾日 睇下咩事先

以後搵悠二買k版u係咪包超上5.2

nope

cls
上 slicon lottery自己買

都話點廢都冇理由3200MHZ CL18都唔得

應該樓主第一次人手降頻率&改subtiming炒左 又未清晒之前data 所以落3600 或3200都炒

可能冇load default 咁上下

Cmos都無
點搞都死啦

悠二輕鬆秒殺

呢樣真係唔清楚 佢試多日
最多上佢公司請教下

之前剩係用xmp
乜都唔識搞

等悠二搞掂了

哭左,
準備俾人灌腸未

等佢check多日睇下有冇問題先
可能來超住頻燒陣機睇下有冇熄

但佢同我講 開xmp 改3600
唔改voltage 都開到機

我就覺得奇奇怪怪
點解佢得我唔得

有冇reset bios 先超ram

係咪佢開xmp時 自己較左cl19 跟住轉3600
都仲係cl19 咁咪開到囉但依家3600無cl16都起碼cl17啦 cl19搵狗要

無可能啦
b die 泥
3600 cl16 係基本

就係樓主試過cl18既3600都開唔到機
我懷疑法奧推高cl黎幫佢超

無可能啦
唔好在屈落悠二到
我怕你地俾人屌死

我估樓主郁過bios
又無clear coms
一堆亂既setting 塞死左

玩得電腦
邊個未試過炒 ram 炒到笑

千錯萬錯都係悠二既錯
條撚樣專出伏LIST 出D次品貨比人

bdie 次貨

朋友價同你收左佢

之前係法奧買嘢 落左單隔幾日又話冇呢樣 隔幾日又冇個樣 成兩個星期先起到貨比我 走線又柒

呢樣我真係唔識
但係我拆電唔係reset 晒bios咩

clear coms 穩陣d

我冇屈過悠二

我想知我set錯左啲乜
點解佢得我唔得咁解

新手想學野

amd
係好on9
今日呢個setting 得，唔一定過一排又得

我3900 + asrock + b die
都係周不時疾
我都未搵到原因

但唔係悠二到買
所以自己解決

之前拆完電佢show 呢個俾我
以為reset晒

落返3600 就冇疾？

冇貨成日都發生
去腦場都係會咁

走線柒唔柒見人見智
我唔想自己搞
先俾人砌

岩呀
俾人砌係慳工夫
有售後

自己砌可以靚靚仔仔
享受過程
但7左自己要咩飛

好難再yes
物一次轉amd
要set既野
多到暈，要配合既野煩到嘔

上面張圖係咪CL19?
見佢profile 1 係4000 cl19

未用過gigabyte 既bios

眼望就 3200 cl14

唔識睇佢bios
3200 c14?

正常既b die 發揮

上3600 cl16
睇cpu 體質

我粒3900x 頂不緊
要加soc

呢個我改左架
我改左3200 cl 14
但開唔到機

右手邊係原本setting profile 1
佢係4000 但寫左2133
但係CL其他野冇變咁

下次佢打黎
我問下佢改左啲乜先

所以俾人砌算
煙條自己搞

唔再後生就唔想搞咁多野

咁咪啪個3600睇下開唔開到機
3200c14 都要睇底版

同意
amd好複雜
玩左咁多年電腦
amd真心難

又1：1 又1：2
轉個頭又開唔到
又要改timing
又要再試
最後又set 1：1，點知又hand左機
又要重新做過

搞到頭都痛埋

本身改3600 唔改cl好似都開唔到

姐係3600 cl14 唔得
要改
16-16-16-39

唔知啦
下次問佢咩setting 仲好

你唔識搞就放過部機啦

個個第一次都唔識架啦
鬼叫xmp用唔到咩

放過部機啦

俾左悠二處理

咁你都放過部機啦
用intel先做到世界冠軍架麻

自己砌先用煙條

xmp for intel
amd 手痕加埋入去姐,
睇番盒點寫下次

好心落完單就一次過講有咩件冇貨啦

Ddr4 2133 唔用xmp
咁講4000mhz有咩意思

仲吵緊超ram
純粹見到1.4v冒個龜頭

屌你樓主叫佢換ram算0數啦

依家問題係悠二個邊話超到頻開到機
我想知我set錯啲乜啫

睇下咩情況先
等悠二個邊再覆我

真心服左你

如果係真 起碼唔洗再2133

both

揀得即刻跛就預咗

both不了

已經將樓主部機測試

底板Gigabyte B450M Aorus Elite
RAM同樣都係樓主既HOF 4000MHz 2x8GB

我所做既調整.僅僅只係開XMP.之後再手動set 3600Mhz.再將CL值調整到C16 18 18 18 36 . 電壓降到1.35V

成功跑到memtest86 22粒半鐘

我暫時睇唔到.測試唔到B450M Aorus Elite配HOF 4000 2x8GB問題所有

我唔明點解咁多人話呢條RAM廢.都唔明點解咁多人話Gigabyte底板廢

3600 C16都可以行到.

乜giga板咁廢呀？

HOF ram 又咁垃圾呀？

可能人廢

好似你自己柒

我重複.我冇做咩野特殊既調整

我所做既調整.僅僅只係開XMP.之後再手動set 3600Mhz.再將CL值調整到C16 18 18 18 36 . 電壓降到1.35V

Ok thx
用家問題
都話唔識用
就咪用amd
用intel咪做到世界冠軍囉

連cmos都唔識算啦

同埋我冇set 2t

係行緊1t

建議新手都係用intel

點算
次次有問題
屌九法奧
原來自己柒
搞唔掂wo

同黑警一撚樣
高調拉人
低調放人

刁軍就
高調屌人
低調收皮

好核突呀
屌哂你地老母

仲要nonk好喇

悠二都未試過幫我咁set ram

原來開post 話中伏就有特別服務

唔識嘢又亂嚟再鬧人就可以

樓主星期六日有機用了

另外個個用機箱螺絲裝火牛條友
跟成點

又老屈我

而且都無幫過佢

個條友先經典

柒咗

唔算

我而家會再用多一日時間用
Unigine Superposition 開8k resolution黎跑test跑一日再測

幫佢rma左
板就唔會搞太多野
尤其扭難位
好似係

今次又真係刁生入黎
淨係笑左

明明不嬲都得我一個頂 無啦啦又屈人成左軍 入黎咬,下花生盡量唔出聲咁制又變左出過PO幫人咁

BTW 睇返原來空左勁多樓
係咪有左最後解決,係既唔洗PO 懶得知

我乜都唔知

我岩岩先望到#315個講法以為係渣
未解決唔關我事架
唔好迫我學POWEROFF搞大字

至小部機而家正常囉

咁有3090未

搞尻樓主咁耐都算係大碌野啦仲兜真係令悠二好慘好在無幫樓主出截

樓主用家問題

信得推薦已經錯左啦,點幫

件貨冇問題的
hof真係抵的

係抵 問題係樓主唔識玩amd丫嘛

用家問題

法奧長期有人中伏

我要買GTR

我講多次

就算係amd 定Intel 當初個時我都會推amd

只係開完xmp 打返3600

條ram未來都一樣用得著

最重點係當時平過3600 3200其他牌子ram

明明用家問題
我想知法奧錯咩

錯在用家淨係識xmp
但悠二畀左條xmp 嘅ram 佢
畀條3600 嘅佢就唔洗嘈

自己砌啦

唔準再9up

我當初諗法只係

係用唔著"4000"

但佢平過其他3600.勁過3600.點解唔買4000 HOF

仲要平d

只係比平時開xmp.打多幾粒字咁解

剩CUT 第一點又斷頭CUT尾

唔想拿屎上身, 不了

預咗3600c16唔得？

又HI到出PO....
你CUT出黎既來源仲要係我個提醒PO度回應緊毅進/布甸佢地 點解唔過黎幫拖

成段野我唔知人地點解讀啦
我出發點真心係為樓主既勇武而感到憂慮 樓主咁玩法 大獲起上黎比人用玻璃膠塞大門口鎖匙窿都夠煩啦係咪先

又bin

咩都唔得，穩行2666就得
反正我自用或者同人砌就會揀佢

今次好彩ok, 下次就唔知啦

無乜點追
一開波已經覺得係樓主信錯人 CLOSE得FILE

就算條ram無xmp
咪又係自己手超

但3600 c16穩行喎

弱智識噤xmp
其他野唔識咁
eg 樓主

又BIN

要打幾粒字難好多架

電腦太危險啦，用廠機把啦

唔肯自學
瀨野屌天屌地屌人屌鋪

依家d後生仔係咪咁無時間

成班人又縮入老母個閪入邊

樓主同個戇鳩鹹蛋黃都一撚樣㗎啦

樓主算好
成班cm屌柒油耳嘅先係柒
油耳又然 反油大軍又輸

呢對穩行唔代表其他穩行

推人用即刻跛唔已經好得幾多，仲要揀對要人係amd手動先超到嘅ram

雖然樓主都有錯，信錯人

giga z390之後出啲板都有改善了
唔以asrock 越出越差

屎眼石縮料加冇人tune bios
即刻跛堆料勁但bios淨係倒公版setting同成日有bug, 例如轉language會搞到炒板

呢個po睇到反油嘅人有幾咁肉酸
無論點都一定要搵啲理由數油耳嘅不是

呢個po睇到盲撐嘅人有幾咁肉酸
無論點都一定要搵啲理由讚油耳嘅柒野

真

問題係悠二真係睇錯左冇畀條一野xmp 就work 嘅ram 佢
但對於其他人話條hof 廢 giga 廢嘅
悠二今次超畀佢地睇收哂皮

板係佢自己揀

又乘機HARDSELL

好似係樓主禁堆優惠LIST黎 除非唔係

都叫做係佢推介嘅list

呢個珍珠都冇咁真

無某D RAM都係叫你轉返ADATA
然後樓主似係驚瀨野 又選擇繼續信落去 真心唔明咁信又驚乜尻ADATA

錯到咁都算
我就近乎成個星期睇住樓主推PO,都廢事跟D 無野睇既PO,畀班盲撐既ON9打下飛機都好丫
真心....樓主既然乜都唔識又要信人,做乜又唔肯私底下講數搞0掂佢算一邊唔想換RAM 一邊就唔識RAM就以為乜都PO上黎就有私人客服幫你9600K換9700KF既待遇....

我從來都冇屌尻悠二
我話用唔到咋喎

從一開始第一個post我係問換ram
唔係想搵悠二換野

係有巴打教完我set野
佢地話我板/u/ram壞我先開post

唔該晒

其實你有冇爬晒文

由第一個post 開始
我係想自己換ram

係巴打聽到我係悠二到砌機
先叫我搵悠二搞

我一開始冇諗過剩開xmp係唔得
我都冇check 過板限左3600
但我本身自己簡係3200
原全冇問題

我係問左開xmp有冇問題先用呢條ram

推得成星期 班友實咬你架啦
千錯萬錯 就真係你選左信落去
你睇我真係反佢既由頭到尾都唔幫你推PO,佢地就9衝出黎狂推仲明未?
明擺你上枱渣,新手真心有邊個一生出黎就乜都識?唔識根本唔係罪,只係唔好諗自己點解會被HATER,明就下次就醒水啦

咁事實上係開左post

悠二都幫我搞好
我都好多謝悠二

我又唔係為左拎著數

我係新手唔識搞
起碼我都爬下文點做
我影埋相上黎求教
仲想點

唔爬啦
成件事一早成個星期前隔空講過你單野根本好小事 你同佢慢慢傾就好快解決到
根本就係班有心人搞9你擺到明借你唔熟AMD黎洗白間野
當你既用處無啦 你咪開始比人咩囉

我立場就好鮮明既
無屌過你 最多笑你信佢
係D仆街係度威喂威好肉酸姐

新手唔係罪呀
罪係自己多手又唔去學
對上對自己砌到鑼絲都用錯去扭

醒水啦下次.....
我只可以咁講明既自然明,唔明既就算啦

咁巴打覺得
新手應該搵邊個砌機？

除左法奧 我又搵唔到邊間搞
之前搵左飛馬買mon
買完搵佢啲態度差到唔再搵佢

但悠二可以一有事佢就黎幫你解決（你開post既話)

起碼佢都盡量幫我
我到依家 我都會信佢既
因為佢真係幫我解決左問題

係啦係啦
我冇爬文 我冇影相上黎問

自學去砌
其實唔難

笑都廢事

搵我砌

早知裝少兩個風扇個陣就開post啦，等悠二上嚟裝啦

T記

法奥砌機中伏

你得開PO 尤其個[]內用中伏既字眼
班客服就乞兒上身咁實眼紅你架啦

同埋網店砌機5年包解決問題係服務條款
搞唔掂起MA都要答到你咩回事
呢D 連3C有齊鋪面既都做得到 你要求會唔會太低

真係有料既...唯一推T記
雖然粒3600試左成個幾星期先知中左伏U
但肯換埋仲要係知咩事話返畀毅進巴知

利申:SE打手

點解釋都係會被追擊 知唔知點解 因為你係悠二 因為同你買任何嘢 人為壞又好 過保壞都好你都照包啊

SE

你到依家都唔知自衰乜

人哋開網店最重要係商譽

你就走入去一個指名道姓的post度話中伏

而法奧明明推介咗條靚同抵的ram俾你，問題只係你唔識用

咁早知人哋推介柒ram俾你算啦

唔係唔屌得人，你好肯定係對方唔啱先好公開話中伏啦（好似我上年屌悠二咁）

我幫襯悠二咁多次都未試過請得同佢set ram 燒機，你執到啦

POWEROFF: 我之前買貴既...

SE啲野平，我鍾意

SE抵玩

1個人都可以非法集會

屌

法奧的確有問題喎
（佢係好心俾條好ram我
但前提係要用到xmp default profile )

佢都認左用xmp profile 行唔到
我fb都問左佢會用xmp

而塊板只support 3600mhz
佢推介4000mhz俾我用xmp?

想問我錯係邊？

依家只係佢幫我降左頻用到3600
唔代表呢件事我錯

但法奧包送貨
我搬機
搬黎搬去都係時間
都係錢黎

要我搬部野落去腦場搞
又要搭的士 來回都差唔多300 蚊

T記都包運
Se係窮撚福音

留意下先
部腦有問題都會包送貨
佢上黎收機？

幫你砌冇咩所謂
就到我時間就得...砌完請我食餐好既

砌完出事你又包咩

叫貨van送埋上門咪200蚊

來回喎
我屋企遠

SE真係性價比好高
唔計3C講價依樣野
佢個價拍得住國慶坊

你問題

我賺左你錢? on9?

所以我砌機收人$300以上

你幫得我砌 緊係有錢俾你啦

我唔會叫人免費幫我做野

用落冇問題
啲時間都係返到啦

睇下信悠二果啲有幾on9

我依家冇係腦場做
我唔係做緊依行就唔應該收錢
依家有時幫人砌機只係幫下人...過下手癮

正如一開始
悠二話換板

我都係傾向加錢換
因為本身係我簡塊板

免費野係最貴

過完手癮怕有手尾嘛
依家都怕左用amd

下次自己砌
用煙條算

我同客砌完機set好哂野佢地都之後冇搵過我(係硬件上)
不過佢地自己重裝windows就成日問我

唔係做呢行都可以收錢同人砌架, 人地貼街招整電腦都係咁

咁你用壞就唔知你啦
我砌得出部機...件野本身冇壞點會砌得壞
intel 都好架...又快又方便

裝Windows
我新手都識上google 搞

但係搵出電腦有咩問題
就慢慢爬文

超ram都係第一次搞
以前一野禁xmp就超完

砌水喉個D我收人$1000...搞餐死
普通個D就好快...半個鐘搞掂...執下線睇唔到線個D就一個鐘
所以都冇咩所謂...朋友叫到通常都唔收錢

我閪手
成日用壞野

我之前都講過
壞antec 520w牛兩次 壞asrock z77 ex.3 三次

砌水冷機$1000好似少咗啲
我自己唔熟水冷，有人搵我我彈俾fd做算

可能呢兩個牌子唔夾你

朋友叫到好難話叫人俾幾千蚊既
不過推得就推...真係唔想搞...一搞搞半日

個陣分左五次
拎去九龍灣個邊代理整呀

浪費晒啲時間

水冷漏水咪仆街

呢度d人唔講道理 有位就入
唔洗介懷

成件事悠二同你都解決就算啦
悠二的確算係咁
換著其他話知你

所以我咪話悠二好好人
我下次都係會幫襯佢

漏水我又未試過
但唔識搞最好唔好玩自組水冷

正常砌完水冷都會煲返幾日睇下啲駁位有冇漏水，冇漏先交機

所以我連一體水都唔敢用

咁一體水又唔同既
差好遠...方便好多

條ram 當時性價比最高
諗埋你後續 會唔會升級

正常電腦人都會咁配

我對ram 仲貴
都係4000 cl19
b die

行都係3600 cl16

但未來4代上到4000
諗埋就差唔多啦

姐係介紹你用一對
性格比低d
3600
平果幾百蚊

咁樣好d?

小弟賣火鍋野
有賣黑柏葉同白柏葉
前者要識煮, 後者九煮都唔UN

有客話,
你D柏葉, 全部都好好食,
有LIN登仔CONFIRM 過
(自己認.)

但早一兩星期,
有個客大屌,
你D 黑柏葉咁難食,
又UN
就唔好介紹俾我
咁我話你下次食番白柏葉,
冇咁易UN

同樣情況.
我俾幾靚既野你都冇用,
因為你唔識煮,

咁我俾個客屌,
係唔係應該
個客如果屌埋我批發商,
又係咁批發商唔岩
黑柏葉係阿根廷貨,
係咪要屌埋阿根廷

咁就一開始講用呢條ram
就用唔到xmp default profile
咁咪冇問題

如果我照要就自己搞降頻
我唔要就轉另一條ram

為左方便我一定唔會手動搞
我9成9轉ram

正如我第一個post都係問換ram

咁好似我賣野咁,
我唔會主動問你,
識唔識煮下話

問題係個客講明要尻煮
佢都俾黑柏葉我呢

拿
牛板腱8秒
牛頸12秒
封門柳, 13秒
個個客講一次

你有冇同佢表達過,
我只係會XMP

我講明用xmp超頻
會唔會手動搞

睇圖啦 又唔爬文

咁就要CAP個圖屌7佢啦

Cap左啦

問問題 係唔係應該係一個問題
而唔係STATEMENT WO